如果有一名抽血員因為黑警處分 我唔會再去紅十字會捐血

叫班公安捐飽佢
畀人話我小學雞 我都係會咁做

做得好好

me too

Push

岩，應該傳出去

香港咁多藍絲 你地慢慢捐飽佢 我 不了

紅共字會

警察身上掛風林火山 忠誠勇毅就得
抽血員掛其他就要畀你紀律調查

紅十字仆街奶共都唔係依一年既事啦，唔明點解仲有人會去捐

啱呀

講得好啱

跟

推

中學起無捐過了

ok

從來都未捐過 捐完咪又係俾藍絲 支那人

捐血俾廢老藍絲用 好耐無捐了

樓主pin this

絕對支持
一場革命睇清呢班偽善NGO

吹撚到捐過血
佢處唔處分我都唔會捐 從來唔捐

無捐好耐

黃色捐

若抽血員被處分，本人絕不再到紅十捐血啲血好珍貴，本人又小氣，所以啲血只幫助有良知嘅人

仲記得紅十字會事件發生之前

連登仔話紅十字會
捐俾大陸 廢老血唔會娟

我地要企出黎比全世界知
如果真係處分
香港人就唔會再捐比紅十字會
因為如果真係處分
即係紅十字用政治凌駕於病人既需要

叫警察殺人放血啦洗乜等人捐

不捐血challenge

不嬲都唔會捐

去洗佢板畀壓力佢

罷捐！

香港紅十字會屬於鄰國紅十字會
鄰國紅十字會同國際嗰個紅十字會係唔同機構

一開始就唔應該捐

搵十三億支那人損啦

Me too

紅十字會賣血賣到fat fat
私家醫院收成幾千蚊一百又係

冇錯 一世不捐 以後叫D狗捐飽佢

由得個支持國安法既3百萬人去捐
一定唔會缺少

跟機

早已決定一滴都唔再捐

On 9先會去捐血 又無錢收

無知一問
如果有朋友有病需要血 紅十字會嗰啲又冇晒
我可唔可以指定捐俾我呢個朋友？

樓主收皮啦，唔知紅十字係藍？訓左幾耐？仲捐左咁耐血比藍絲，好撚嘔心

我就係要呢d

push

捐 不了 留比班權貴做

推 7.1反黨安法大遊行

咁又唔好咁講
如果社會唔係咁閪，安居樂業唔係咁撚難既話
我都會捐

咪係

有三萬香港公安
邊使我地普通香港人阿

冇捐血好耐
覺得捐完都係益落嚟醫病浪費醫療資源嘅芝麻人
等有手足真係需要血再話我知

叫解放軍捐咪得 反正佢地成日捐 新聞唔貼出嚟啦

根本未喺有透明公開血液追蹤系統前都唔應該再捐血

仲去捐血嘅都係仆街垃圾

你哋咁撚鍾意保狗？

得 以後叫三萬隻狗捐飽佢

捐左4年左右 同感

捐血當驗身

班賤種狗制服貼滿曬其他野 乜撚嘢事都冇

一個黃色頭盔掛飾 比你哋班畜牲調查？

咁撚鍾意唔捐就唔捐

三萬隻 你哋自己捐撚飽佢

咪撚搵我哋普通小市民

推，
如果真係處分
即係紅十字用政治凌駕於病人既需要，我都唔去捐血
(我捐血25次以上)

4年
唔好周圍講添呀
比人恥笑

又有新戰線 開始有全面不合作運動既味道

支持

Agree

agree

慢慢要廢老血

啱

以後叫班畜牲捐飽佢
冇血唔好叫香港人捐
反正啲血都係畀支那人嘅姐

佢哋貼風林火山就話增加警隊士氣
屌你老母我哋嗌黑警死全家，佩戴反警暴嘅飾物都係增加我哋嘅士氣！

香港咁多藍絲
個個都咁有氣力打啲黃絲
叫佢地捐啦

Yes

其實係咪都唔會捐

諗起讀書個陣成日拎張捐血卡出黎曬個班撚樣

而家佢地應該嬲到痴線

一係本身就已經深藍

本身捐血係想幫有需要既“香港”人
但如果連個機構都想迫害“香港“人
咁不了

啱，咁撚樣都重去抽血嘅話根本係扮黃

響應行動

無去好耐
紅會無改錯名

靠社會寄生蟲香港警察同廢老藍屍了

其實有冇可能搞大規模ig tag
好似之前粉飾太平咁
甚至好似BLM咁
IG算係最多人用嘅PLATFORM

叫30000+藍絲捐

同返對有國界醫生果招
斷供

叫三萬人慢慢捐啦，以後唔會有人捐

捐半包都死啦班老嘢

不了 留返佢地捐

無捐

曱甴近平推

+1 其實紅會既人係運動時一定有人出過黎做FA,而且入面啲成員仲有一定數目係佢地口中既黑護
依家掛頂帽仔都比你屌
班狗你地自己諗下自己幾撚霸道
如果紅會咁都跪你仆街死啦

仲有 入面啲會員做乜咁冇骨氣！唔做啦！

咩料？on9嗎？自殘？
按你的邏輯，係唔係如果有一個手足比黑警告，你以後都唔支持佢地呀！

請發起ig challenge!

我都唔會再去
如果紅十字敢罰

中國紅十字會，即係香港紅十字會老頂

疫情期間扣留各地捐助抗疫口罩，讓權貴先取口罩，過後世界疫情緊張時，高價倒賣早前囤積的捐助圖利

充份體現 中國特式資本主義 優越性

好撚好笑阿屌你，縮返入你老母個西啦

紅十字會跪低號話
我以後感冒完先去，食完藥先去

從未捐過，如果呢壇野無紅十員工中招
我就去捐

咪on9,不嬲都唔應該捐

絕對正確, im in

奶共紅十字
本身都一年兩次
如果佢搞埋捐血員以後就不了

去到同佢講呢番說話，之後唔捐

呢個世界真係唔會有無緣無故的恨

good

True

從來都冇捐過 一早睇清楚呢班垃圾偽善慈善機構

藍絲廢老用就多
識閪捐血

既言黑警用政治打壓道德先
黎囉 到時唔好跪喺到求
仲要聲大夾惡屌人唔捐血
睇返今日 喺你地班黑警搞出黎嘅

要補鍋就自己成立個藍十字會
叫齊你地嘅所謂400萬個支持者出黎捐
黎個捐血撐警 變相一人一捐撐黑警無做錯到
呢啲就一人一票 無多無少啦 有血就可以投
無造假 無多票

大家知唔知道紅十字會既輸血同捐血服務其實係醫管局管理

個抽血員係醫管局員工

紅十字會只係掛名

[香港紅十字會輸血服務中心(以下簡稱中心)自1952年開始在香港推動沒有報酬的自願捐血，為全港醫院免費提供血液予病人使用，現時仍是本港唯一供應血液的機構。中心由1991年12月開始納入醫院管理局管轄，繼續招募自願捐血人士，務使香港的血液供應維持自給自足。]

但點知佢有冇比人處分
宜家d新聞都好封閉

黑警不如自組一個黑警犯罪共和國出黎，自給自足，唔好靠其他人啦

自從知d血返去中國後冇去好耐

小學雞

就算有冇因為狗而處分都唔應該捐畀依間仆街啦

岩, 有處分一世都唔捐血

點解要捐血、學中國咁買血

你唔去 大把人去啦
你彩下老麥 元氣 吉野家 keep住有人

真

全城罷捐 ?

我都係定期捐個啲
處分一定唔撚會再捐

same

我地唔捐班藍絲就會譴責之後就話去捐，睇下佢地又有幾多人

血同器官係無人工製造，全世界都大把需求
當香港人捐嘅血留番係香港，香港人口老化咁嚴重，班死廢老一邊投民賤聯一邊輸年青人嘅血，真係屌你老母
係年青人需要佢地個陣死撚咗去邊？唔插多你兩刀已經偷笑
叫班大愛阻膠自己捐飽佢啦，有得指定受血者我先會捐

自己睇路啦紅十字會

不嬲無捐
捐撚完同我用哂落班支那人
屌你啦

講得好

tui

你個五毛好撚嘔心

你敢罰 我敢唔去

我都唔去

好耐之前已經話咗唔捐

樓主你仲捐黎做咩

唔會嬲到痴線
可以扲張捐血卡出黎曬已經達到佢地既目的
同7仔捐錢收據擺上網周圍po一樣原理
d血用係邊假大愛左膠wfc
真果d更加唔會嬲

最好有間黃十字 只限黃絲捐同用
藍屍黑警支那蝗用返紅十字
咁我會即刻捐

型呀 巴打

嘩 打幾隻字你就信? 你都幾撚ON9

吉野家２。０

如果大家咁都忍到，屈服黑警，。。。

絕對支持

加一
一直捐開，可能以後可以慳翻啲血

無得指定受血者講咩撚野民主自由？捐血有定指定受血者年齡都好呀
咁多位大愛阻膠藍屍，16至40歲捐血超過一半，但係食人血饅頭食得最撚勁係61至80歲個班廢老
係真人血饅頭呀

推到紅十字會見到

處唔處分都唔應該再去
都唔係幫返香港人

中國香港紅十字會回歸之後已經係歸中國紅十字會管理同外國紅十字會0關係
點解仲有人中伏

不嬲啲紅都係捐比大陸人 成班傻閪仲懵盛盛以為自己真係捐比自己人用

啱呀
支持

我都唔撚會再捐

咪臭系紅十字支持殺人犯係乜撚野玩法

認同

由知道啲血會俾支那人嗰日開始，就無再去捐

當上面張圖啱，捐血最多係班年青人，食人血饅頭食得最仆街係班狗屎垃圾廢老
仲做大愛阻膠去捐血？我寧願所有年青人日日坐係屋企咩都唔做，唔捐血都有撚效過去遊行，要捐叫班死廢老自己捐番比自己，我地係真係咩都唔使做坐定定食花生好過
一係中共正面回應充份滿足五大訴求再講

Pish

班黑警以為自己邊位
投訴人態度差就得
唔諗下自己d態度仲差過乞衣

樓主並不孤單
我都參與呢個行動

叫班自私藍絲廢佬自己捐啦

以前公司請過紅十字會黎講talk，d職員廣東話都講唔正，聽佢地自我介紹先知原來係由中國紅十字會過黎做之後講佢地參與既救援工作，全部都係上大陸d窮鄉僻壤，咁到底香港red cross同中國red cross有咩分別

俾班大陸喱偷雞過做高層，再用香港個名向國際招搖撞騙？

冇捐好耐
講咗幾年

紅十字到時就表演佢海報既石中取血

如果有一名抽血員因此受處分 我全家都唔會去捐血

Same 我都唔會

早幾年已經唔撚捐啦
賣血賣得咁撚開心

PISH

Ok

Me Too

私家醫院要血係唔係問紅十字拎？

唔會捐

柒頭，睇下幾多人buy我講野先啦，cut ngo 罷捐血呢D行動上年到而加，樓主就而加先考慮罷仲好威威咁，你咁都撐得落

全民罷捐

未見過藍絲會捐血中產藍絲就多少都會有

支持呀 等黑警捐飽佢囉

捐埋精啦 谷住谷住咁撚多 如果又唔係又鳩打細路家暴架啦

+

一滴血等於10的精，俾晒大陸啲廢老，賣返比香港醫院要成千蚊一包，香港個垃圾紅十字會都唔係國際紅十字會，捐你老母

贊成

大陸根本無人會去捐血 賣血就有 咁你話啦 大陸咁多手術既血邊度嚟

立此為照，叫紅十字會專心服務果30000名污染血

我都係，我係稀有血

本身每個月捐款。你試吓處分我即cut

無捐好多年
有錢就叫你捐錢，無錢就叫你捐血，一路供養上面，成隻牲畜咁

sor 從來冇捐過

跟機
一滴都唔撚益你地

藍絲捐喇

本身捐血呢個行為已經係on9

你就捐血，紅十字會就拎你d血去賣

個社會都痴撚線，平時已經要奴役你吸乾你時間同金錢，連血都要吸撚埋

捐俾蚊捐到成身腫晒 都唔捐畀紅十字會 我話既

有成296萬人撐國安法
叫果班撚樣捐啦

唔去

仲有好多傻仔以為捐血真係可以救人

same here

推下先

h

其實捐血捐一次就夠
知左自己咩血型
有捐過有事會比無捐過既人優先用血
屋企人有事即捐就得

本身就唔應該捐

要張呢個強烈聲音等紅十字會知道

中國香港紅十字會

跟樓主

傻豬黎嘅，無捐血好多年啦！

仲有傻西大愛撚

如果有職員被處分，我連器官捐贈都會取消埋，係啊我係小學雞，吹?

岩

真紅。十字會

好撚賤

本身都唔會去啦

餵蚊都唔益紅會

冇去好耐la上年紅十字連一句都冇出聲，國際人道組識含撚la

話比人知咩叫真攬炒

跟隊

+1

係woo個撚個好似而家先訓醒，有時香港人真好撚慢

捐 條撚毛就得要唔要

唔好咁呀，無血賣比支那架

由中學開始持續捐血十年以上
同樓主同一立場

上fb同佢講

其實捐血嗰part係醫管局管，紅十字會都係掛個名
anyway 如果真係罰個抽血員，我會叫人罷捐，等班警犬捐飽佢

早幾年班大愛撚仲大大聲咁吠

支持不捐血運動果班喺咪痴撚左線

唔可以

推，唔好再捐

透明左咪俾你知道啲血用喺中國人到囉

捐一包血，救到三個大陸人

點解唔捐，即捐啦

推，全民做野，到時唔夠血叫紅十字會自己嘔出黎

71見

所以我接受現實，三年無捐

我都長期捐血同錢，如果處分抽血員我一定cut錢

捐佢老母啊

有冇BRO SIS過25歲都未捐過一次血?

上次香港人罷捐，係無腳怪醫生。

仆街紅十字，唔撚會捐血

Same

同意

post上佢fb

叫藍絲搞個支持「國安法一齊去捐血運動」啦
吸血鬼會捐血
多過平日數量一半嘅話我祼跑

叫啲警甴啊廢中啊廢老捐鳩飽佢
有人受處分就唔會再捐

屌 捐血俾支那藍絲廢老用 不了
有事就同大愛膠一齊屌人唔捐血
冇事就放棄年輕人

無捐血好耐，叫黑警去捐。

應該印文宣將呢句野周街貼

本身就唔應該去

藍絲：有錢收我先捐㗎（有錢收仲係捐）

推 沉默的大多數自己捐撚飽佢啦

開係吹水台好易沉 幫你推

我地d血好寶貴
唔可以俾大陸閪用
佢地要血咪問番班大中華膠拎

香港嘅醫療系統都唔係俾香港人用
咁啲血會捐俾咩人

me x n

本身你就已經唔好撚捐啦
捐完即刻送上支那

黃血不入藍屍身！

叫班狗捐埋我果份，唔知佢地夠唔夠料
利申：負型血

全香港人唔捐都無咩問題，我就O+既，touchwood身邊親朋有事我直接輸比佢地無問題

香港如果沒有200萬黃絲照顧香港完蛋了

popo抽血會

藍屍點可以用黃血！

班狗捐 香港人唔會捐

當時自從香港每日150，我就已經無捐過血。

藍十字

我由佢唔肯公開數據俾左幾多血中國人果陣已經無捐

好似好多年了

無捐好多年

推 共十字會你咪試下搞鳩個抽血員

血就照用捐就唔撚捐

唔駛捐了各位 已有大量狗血 夠用

黑十宇會已選擇擁抱黑血，交左名單俾黑警同藍絲

黑十宇Fb

唔係check左先要你捐？

一直有捐嘅人當交智商血啦

p牌幫你推

唔撚捐

SAME

我都係。如果有一個被處分既。我唔會再捐！
叫人唔好起底，但班狗同藍絲起完人底又無問題。DKLM

國際紅十字會同香港紅十字會已經完全無聯絡

應該整個平台比受傷手足
如果要捐就即時捐/儲定

同樓主諗法一樣

香港需要一個黃色捐血圈

Same ,push

捐啦傻西

拒捐

早前賣血比大陸, 仲去紅十字會?

紅十字會向全港捐血人士宣戰

咁係唔撚洗去都得喇